(50/50)東城定西野

大家都係小朋友
所以只可以揀一個

北大路五月

東城

西野

月經post

東軍十字征!!

外村

支持北軍

啱啱開始睇
未揀得落手

呢嗰係後期新加嘅？
作者係咪想揍夠東南西北風開枱打麻雀

順便講吓原因

未睇曬就開post

申利: 西軍

西野啦 唔做對比
西野肯為真中改變 學料理 睇戲 知道行唔到落去都肯忍痛放手 到後面又唔會為愛情輕易放棄自己夢想 成個草莓就好似佢專屬既成長日記咁 由大國公主變真中既鄰家女孩

4位女主角俾我感覺係
東城係有共同夢想既女仔, 事業上合作無間既夫妻檔
唯係傳統青梅竹馬, 最知對方生活習慣既伴侶
北大路就係果種令你冇任何顧忌相處既女仔, 雙方都唔會有心事隱瞞果D
而西野果種就係屬於雙方心靈上既寄託, 順逆境都會互相支持同依賴既情侶

乜水黎

西軍

西軍啦緊係！

講得好好, 但南戶唯可以剔除都無所謂

西軍 站出來

仲有內 外 向 呢

好奇大家嘅選擇
而家未揀到

好唔鐘意男主
好似啲廢柴主角咁
咩都唔做唔諗

那真是幸運呢，可以偶遇你。雖然我不知道發生了什麼事，但你似乎已經屈服了呢……說中了吧……人總會在這種時候把自己過於貶低。
你可以再撒嬌啊……誰叫我也向你撒過嬌，要你陪我旅行。我也想跟毫無怨言的陪我坐上頭班車的你一樣……人類一定要有一處容身之所才可以獨自生存下去……

西野司有自我意識已經好過東城太多
東城成日都半推半就咁

西野講完呢句，男主即刻好大力攬住佢

未睇到

鍾意呢啲男人真係喊三聲
輸果個先係贏家

時代唔同 𠴱時啲漫畫男主好多都係呢種格. 例如閃靈二人組（呢套係科幻打鬥漫啦）𠴱類明顯咸濕但係關鍵時候有行動力嘅主角
真中都係呢類男主角嚟
係到呢幾年戀愛漫嘅男主性格先變做比較上進，好似五等份呀，學不來同輝夜姫咁

一定係收左真中皮先

Btw 回番樓主先
西軍，西野完全係大姐姐feel, 教真中游水, 為咗真中學煮飯之後各自搵到自己嘅夢想
兩個人到後期嘅感覺係並行嘅平行線，後期真中表現到自己嘅才華（運鏡/剪接）同時西野都向住自己夢想行，我個人覺得呢啲先係情侶一齊長大嘅感覺
.
而東城就真係所有野都比真中犀利太多，兩個人嘅關係其實唔係好對等 東城同真中嘅關係其實似日暮同西野嘅關係，係好拍檔呀，但係唔係情侶

佢令我諗起啲輕小說異世界嘅廢柴男主
雖然好有人物色彩
但誇張得黎好唔正常 成嗰心路歷程
我少睇戀愛漫
最令我有共嗚嘅係山田君七魔女

我仲睇緊前面
我覺得西野似係完美嘅存在
但佢地一齊都係因為誤打誤撞
無咩感情培養
而東城同真中其實有好多地方都好似
令大家都有共鳴同吸引
又對對方矛盾嘅心情醞釀
Btw而家先睇到考高中

東城
但唔介意西軍贏

睇哂先啦

主角決定要追西野個陣得左米
然後比東城見到又要去追返東城叫人唔好誤會
個陣睇撚到r晒頭

中間到後期真係幾好睇，個人覺得呢套比IS 好睇
.
Btw 前排套PTGF 嘅男主有啲似真中（不過真中係真係有熱誠，PTGF個男主就只係幫條女完夢）

咁多年都係西軍
無得輸

IS整體好睇好多
但中後期草莓真係好刺激

我自己由鬼故𠴱個位開始就代入唔到

一定係西野，東城係後傳比第二條仔追走左，正臭閪

條仔真係好撚on9

東

西野係好正 係一個完美嘅幻想對像
但係東城貼地啲 似現實會遇到嘅人

IS中文名係咩？

草莓係貼近啲既
中後期都睇左好多次

有人話男主好廢柴
我覺得佢唔計戀愛方面唔算廢柴啦
肯打工,肯學肯做,自己去學拍戲,又落手落腳去做
最後有人賞識,變成一個配得上西野既男人,唔算廢柴啦

愛情方面就真係幾仆街既,不過最後都有簡定一個,至少有作出決定
同埋佢都算幾堅定係東西兩個之間搖擺,北大路其實唔算太入局,或者北大路應該係入局入得太遲......

到後期補習班D女其實已經冇咩所謂。

講返D女,西野其實係成套野最突出個個,因為東城本身就同真中唔太對等。樓上都講左了。

IS係咪講緊葦月伊織個套?
費事搞錯

無中文
I"s 桂正和作品
草莓後面好睇啲
但整體我覺得IS好睇

係呀

同感 IS 成個故事結構幾完整

完整好多,不過其實都係男主同女主不斷放閃
中間真係冇咩局外人插到手
係學妹搞下事咁樣(我其實覺得學妹好撚正)
成套野都係講佢兩個主線,都冇咩其他支線
睇完會有一種好甜既感覺

草莓就中間好亂,亂戰咁款
記得個陣睇網上係嘈到痴撚左線,最後其實無論邊個贏都會有其他支持者出黎屌
不過我覺得西野係正確選擇

後傳垃撚圾 出幾集就畀人斬咗
利申冇睇

一定係北大路

真中勁過和也啦屌

sp only

南戶唯冇人講
後尾變埋工具人 慘

北大路

南户唯for推劇情

北軍世一

草莓真係重遇西野(剪返短髮) 開始成個故事唔同哂
西野既篇章 寫得好入心, 想同真中再行前但又驚再俾佢拋棄果種顧慮 貫穿成個後半部
兼職 拍電影 生日 遊樂場 情人節 旅行 真係睇到2人關係慢慢改變同昇華 個人覺得西野篇係水族館表白有D夾硬 但絕對唔影響後面劇情同張力,

相反東北2個既篇章除左大量食豆腐劇情. 就冇乜大心理描寫同改變 最多都係言語上互相安慰 東城果到就算加左天地同小梢都對2個關係冇乜進展 真係睇到燥

東軍唔係唔鐘意西軍 但有對比之下一定揀東城 反面南同北我覺得好無謂好似為左要齊東南西北咁 由其是係南

青邊度有得睇返？

西軍浦頭

東軍

電影少女好睇過i”s

西for must

東城sure 西野同主角拍拖個理由靠回憶補完好突兀對比東城由第一話開始講 啲讀者代入哂真中去由一開始去追東城

同埋東城為咗主角一齊入同間高中又幫佢寫劇本好肯付出 西野就完全相反

但東城真係好廢

終身東軍